我覺得李克強好正氣讀書多，今時今日搞到香港咁佢有無份？

我覺得佢比起維尼更加順眼，同胡溫有相似點。

【評論：李克強表現是歷次總理記者會最差】
【或反映個人權力在邊緣化】

一如以往，總理記者會的提問涵蓋多方面的問題，有備而來的總理李克強貫徹政府工作報告的風格，對一些對外關係的議題蜻蜓點水式回應。

甚至有關剛剛通過受國際關注的港版國安法，有記者用了115個字提問：「是否表明中央調整了對香港的政策？是否放棄了一國兩制？」

李克強用119個字回應：「為了確保「一國兩制」行穩致遠，維護香港長期繁榮穩定，謝謝。」

至於其他「在行」的經濟問題，都只是保持一貫的官方口徑。

政治學者吳強表示：「乏善可陳、非常的平淡無奇，相信這次是過去八年以來，李克強歷次人大的記者會，這次是表現最差的一次。這種退化也許就是他個人權力在邊緣化，基本上，所有問題他只談我們看整個他圍繞著經濟、就業、市場化來談。市場化強調得比較多，感覺他不是一個總理，是一個經濟部長的一個角色。在香港、在中美關係、在中日韓關係、在台灣問題等等，這些問題似乎他都是一句話帶過，輕描淡寫。我相信是其實表明他在這些問題上面，不是在決策的核心圈裡頭，甚至他不願意來評論這些問題。」

對於整個兩會的評價，吳強認為人大作為一個負責監督的政治機構，角色越來越弱，只是一個表忠的平台。

佢應該係無間道

要開工了？

不過老實講
李克強有冇實權都難講

之前朱熔基溫寶都仲可以抒發一下自己對支那國的個人感受，說話鏗鏘有力，相反黑仔強真係似一部播帶機器，只會讀出共黨要佢講既說話，全無動之以情 曉之以理既能力，呢一屆既中共班子真係好撚唔掂，真一代不如一代。

中國d 總理唔知點解硬係有d 正氣既感覺係文人氣質抑或個個都係演員訓練班出身

佢好似都無乜自由意志...
變咗讀稿機器

佢應該暗黃 習大大成日推佢去死

廢柴

全個中共都唔可以信

正氣讀書多先知點有效搞香港而又唔聲唔聲

呢個孭獲專家嚟 係習大大的防彈衣

嘥氣啦，中國人邊有好人?

一早畀人架空左

演員
最撚正氣好氣嗰個，就係總理元祖周恩來

好戲

其實唔係正唔正氣，係做人有冇公關

周恩來 趙紫陽 朱鎔基
係中國做總理似返個人

哈哈

共青團係草根升上黎, 做得野好多
唔同維尼, 如果當初無換維尼, 總書記同總理都係共青團嘅人, 大家應該08我係中國人

點解佢好似黑面?

由22:08開始睇趙紫陽做過咩

周恩來咪又係老毛隻狗

佢被小學博削晒權

共匪邊個唔係滿手鮮血
最lesser evil應該係彭德懷
一個純粹嘅軍人
抗日主動出擊比老毛屌唔保存實力
反大躍進搞到比老毛懷在心
單純到連老毛想殺佢都睇唔出
之後比劉少奇周恩來夾份迫害

周恩來 只係一個超級小人

趙紫陽 黑歷史好多 例如當年廣州土改 同陶鑄殺人
不過64唔肯簽字鎮壓同晚年思想的改變 係中共來講 已經算唔錯

朱鎔基 本質上可能比較好
唯一一個曾被打成右派的中共高層
但其實無咩權力 有權力會唔會做衰野 就唔知

自由派公認好
果個是胡耀邦

1.無咩特別大污點
2.文革平反算落力
3.對自由派的支持好大
好多人將胡耀邦之死視之為自由化的失敗 而唔係64
4.作風比較親民 成日四周圍視察 (後來被保守派當作罪行)
5.肯放權 當年接受香港媒體訪問 話左肯退休
6.身邊的人水平比較好 例胡德平，胡啟立 呢班

李鵬

[文宣手足請入]國安法文宣方向

黑警死全家都無一個無辜啦
支共咁撚仆街仲要總理你就走話佢正氣
香港攪成咁唔關佢事
連登仔有無咁撚戇鳩啊其實

普通讀過書有知識既人
而且一定受唔少委屈，所以無果種囂張樣
你咪覺順眼

利申：順眼唔代表佢對香港而言係好人
最多叫廢人

習近平一向忌才,佢怕D叻人有權會反佢,所以佢手下叻人無權,有權嘅都係D文革時無書讀嘅盲毛.

好似陳梓維屌大學生咁

好似黑警good cop bad cop咁
一個扮衰人 一個扮好人姐

特務頭子殺左唔少人

芝麻仁沒有一個是蘑菇的
拉

想問下總理有咩用
個名聽落好似最大粒咁
但又under國家主席

開工啦？

佢只係有名無實 比習大大削權左好耐

彭德懷搞到老毛個寶貝仔死撚左
得返一個傻仔 絕晒後
(雖然我唔覺得關彭事)
老毛點會唔懷恨在心

共匪有好人?

是但啦我要全黨死清光

佢只係共匪嘅戲子佬

中共前線好黃

仲要俾小學雞踢去武漢考察先

彭係衰係太單純太純粹
毛魔想整佢完全睇唔出
平時仲用”老毛”咁稱呼毛魔
心諗個個主席前主席後咁叫我 你叫我老毛

呢個一早無實權
算啦

因為總理個setting就係要幫大佬執屎

類似good cop bad cop咁

幾廿歲人唔好咁多幻想啦

即係政府最大粒果個
等如英國首相
不過英國首相有實權, 上面個女皇只係名義上最大
中共政府就要under 個黨
所以佢上面個習總先係最大
落到d 省市都一樣
個省長同市長係地方政府阿頭
但省委書記市委書記黨最大粒果個先係最大

個位冇實權，仲要幫上面果件執開屎

殺完人仲要喊住嚟你屋企吊喪

好慘

無一個係無辜

趙紫陽血洗廣東都信

兄台唔知邊位係李鵬？

講多D? 想聽

手足

唔係話佢係好人 但我認為佢連執屎嘅機會都冇 等同一個扯線公仔

我諗條傻閪都係信差佬有好人個d天才智將黎

其實係有 不過習狗搞個堆xx小組架空左佢權力

恐怖過拍戲

戇撚柒鳩。 中國共產黨有好人? 唔好撚傻啦

識玩應該吹捧佢，再踩低習大大，引起內部矛盾

李克強起馬似返個人，識講野識英文，講野有語氣同動作，屌你老未屎種成個機械人扯線娃娃咁，好心學下江澤民，幾撚霸氣

經濟問題佢可以每條都吹到五六輪

對港條問題講一輪即停仲要勁短
對台嗰條對好似都係講兩輪就停
敏感嘢佢完全唔敢亂噏

中共周柏豪點解係小人

記住: "支那人沒有一個是無辜的"

有實權嘅話會係咩權？

其實識玩嘅話 我地應該棒起李克強
等佢地鬼打鬼先

好多人比共產黨d政治宣傳呃到，以為佢淨係做人民總理為人民
一個特務阿頭，可以眼都唔眨殺叛諜全家，大饑荒唔買糧反而買金，年年送糧比阿爾巴尼亞
好極有限啦

中共既人 讀書多又好 治國勁唔勁都好 始終係共產主義既人
黨大於一切 唔會容納到自由世界 習李調轉做 個結果都係一樣 甚至行番胡溫既路
李克強本身就係團派 胡指定既總理 俾佢揸旗多數又係溫水煮蛙 仲萬劫不復

不如佩服刁狗仲好
連老江啲歷史級老狐狸都呃到

講得出呢d野都幾癲
你都痴痴地
共產黨個個都仆街黎

李克強：

中國是一個人口眾多的發展中國家，我們人均年收入是3萬元人民幣，但是有6億人每個月的收入也就1000元

真

應該無，佢一早俾雜總架空

不嬲都咁話，美國佬都鐘意玩呢套

咁快唔記得港大818

唔好幫人洗白 上得呢個位做過幾多污糟野呀 全部黨員都係仆街黎

用簡單啲去睇佢有冇決策權 影響力
對比影帝溫 朱融 李鵬
李克強真係提都唔想提

不如捧起警察，等佢哋鬼打鬼？

喺支共出嚟嘅都係賤種
唔夠賤、唔夠冷血，都做唔到嗰個位啦

醒下啦，仲信支共入面有正人君子

支共黨員有人係好人？

佢上位對香港，最多係繼續溫水煮蛙路線
莫講支共，就算國民黨係中央都一樣
支國既帝王脾性
根本係唔會容忍到一個由英國發展既城市
係佔左支國1/4 GDP 功高蓋支
你香港人係一定會比支國搞死
維尼猛火令大家跳出黎
起碼危中有機

所以朱生 做左一屇冇做

影帝接班人

「正氣」
屌你你係咪被人閹撚左，公公稱讚皇上

我都想貼呢張相

兩年後都唔知仲有冇得撈

返去唱大會堂演奏廳啦

少數中共唔洗睇稿講野既高官
同埋用到英文同外國領導人交流從容不迫
少有中共高層既讀書人

香港獨立

佢前幾年網貸爆煲金融熔斷都攪到收收地皮，依家更加似俾維尼皇架空埋

彭德懷冇咁蠢ge
只係佢諗自己有戰功最多都係抄家
冇諗到老毛真係咁完全唔念舊情

賀龍死埋
林彪驚死出走
成個軍事基石 都可以照打爛

咪吹奏佢啦
個樣幾正氣咪又係共匪

可以用嚟分化藍絲紅絲
但係講真就係「沒有一個是無辜的」

刁生只係權鬥下妥協既產物
佢哋都冇預到小學雞挽咁大

土改殺咁多人 64點解會變好人？

正氣？

趙紫陽唔是落order 六.四屠城果條友咩

佢專門食習種D穫

上次武肺派佢第1時間落去就知

用中指㩒掣

朱鎔基淨做一屆係有其他原因

之前溫家寶都話佢係影帝啦，仲有人咁耐都唔明，中央總理呢個位就係專出影帝

溫水煮蛙
果時奧運中國響香港係好多人支持
有時真係諗
習近平係真係行錯棋定真係想攬炒哂中國同香港

你估胡溫好好？河蟹主席、防火牆咪個期囉
副牌係垃圾點洗都係一樣，只係睇邊篤屎冇咁臭

李鵬除外

但佢都頂得好申苦
希望佢不要平庸之惡 繼續頂下去

共產黨收買香港人 根本用軟實力係贏硬
未送中前 個個後生反支那飲喜茶去東門整甲
選舉keep住冷卻反中心態
23條一步步上 根本唔會行到今日人大立法 話比全世界知中共破壞一國兩制
習大大要面子 要人知香港係佢管 先有今日

老鄧比毛澤東搞 就係因為佢諗野偏離共產黨思維
佢做一國兩制 我信佢真心 但領導人唔同有唔同演繹
但當年嚟講都係騙局 太多灰色地帶

湖北琦都唔錯啦

扮下野撤回同交班黑警出嚟就可以解決，要面子就搞到咁

李克強話晒北大博士點都有啲料
感覺上總理往往欽點條友都係用黎制衡住主席
所以以雜種個種忌才肯定做鳩佢

因為對上個個太嘔心啫

制度問題，邊個上都一樣

黑警真係一句愛國就黎料係咁拉人濫捕
佢哋借愛國擴大權力 支那出國安法 中共落嚟喺警察上面加多層 我覺得算比左警號 戴返頂頭盔先 二黎當然打壓
送中單野鬼叫佢叫哂親中派出嚟鞠躬拜票咩

佢係話50年後 中國應該已經民主

習大大要做最大 邊撚個有威脅都死

有咩分別
又想造神？

照計唔係維尼做
台灣English一早輸左
香港就後生仔個個飲屎茶

之前有諗過佢係想整死共產黨
然後自己恢復帝制做皇帝

不過而家似乎條友係想整死全地球而唔知為乜

有留意成日都有人吹捧李克強

唔係有胡照住
收左皮好耐

條友廢到仆街
做左總理就洗白
好把炮咁

習大大打統一牌維穩牌 提高個人崇拜 根本好on9
一嚟時勢唔啱 二嚟民族主義去到極端係好大鍋

諗起探武肺病人

唔會啦 如果唔係點會有六四
不過佢會俾適度嘅自由
等你覺得有空氣呼吸到唔會焗死
遠嘅唔講 如果831方案keep住150選委提名後普選
今日應該泛民喺北京開緊人大

「西單牆」曾為鄧的政治理想提供燃料，因而被他容納，甚至鼓勵。隨著言論觸及中共領導的根本制度，他斷然壓制。一位前省委書記評價，鄧小平對民主的看法就像「葉公好龍」一樣，如果龍真的出現，他就害怕了

世界格局 共產黨呢套大部人已經唔buy
習大大如果改革到俄羅斯咁 真係任佢挽

係中國共產黨可以爬到呢個位
就已經唔係好人既鐵證

暗你老母黃你老母

推呢個，樓豬pin this

正乜春氣呀

愛滋病福音
血腥度跟西藏屠夫有得揮

河南愛滋唔係佢搞出黎
但到佢任期收尾係不人道

對外話特別照顧，免費醫療包食住仲有生活費乜乜乜
但實情起個倉任由佢地死
係咪好熟口面呀

話佢正氣驗下腦當積德啦

佢d衰事跡做總理後河蟹曬搵唔返
係得把口渣,共產黨個個都踏屍體上位
正氣我正你老母歪門邪道個歪氣就有

前朝留落嚟嘅人，有得做吉祥物已經好好

佢原本台灣政策係OK, 民進黨輸到仆街
無啦啦攪逃犯條例濑嘢, 一吓全世界反枱

d人唔記得胡係靠鎮壓屠殺上位
有必要佢都會好似而家用黑警硬黎

只係撞正支國強勢時期
先可以拖軟迷惑

巴打分享下以前九龍治水同而家小組政治嘅權力分布點轉法？

李鵬

趙生之後俾人軟禁到死

五十年不變並唔係2047年6月30係a
7月1就會變b
而係指最遲已經2037已經變曬
2047只係準時收尾

50年不變在於一個方向 「漸漸咁變」
慢到你係呢五十年當中都唔會察覺有變到
大原則係咁 但實際上當然有偏差

例如董建華腳痛落台
一直有傳689係地下黨員
董建華07年做完就佢接特首
但被當奴截糊 所以當奴被共狗咁搞

題外話 香港再出殯柒到要搵董建華黎帶頭
姐係佢地係人才培育呢度斷開曬
得返一班97年已經收編落既「中流砥柱」可用

班傻仔以為條友冇咁多柒野就係好人
胡撚塗當年上位都係靠鎮壓西藏先比鄧小平提拔上去

仲有 共狗9000萬黨員中能夠派到上最高層既七個人
每條友都係踩住一大堆政治對手既屍體爬上去
會「好人」得去邊

胡錦濤傳人，上位會執行溫水煮蛙路線

成個奸樣

班友笑到我爆炸

李克強條殺人狂竟然有正氣

好有邪氣

本年度最on9留言

都係演員

連香港政府都唔係為香港人服務
唔好諗咁多一個明君拯救世界

有無人同我一樣睇錯
李克勤

想借反對黨把口搞換馬

呢d上晒位既共黨人邊有正氣嫁

中國戈巴卓夫

拉

佢去港大簡直係戰狼式經典

我傾向相信冇一個共產黨係無辜既

點會無份 當年去港大都係爭坐校監位

共產黨上位有邊個唔係滿手鮮血

連微信谷扑左都解唔到扑 有咩權力

一軟一硬不嬲都係常用技倆嚟 唱雙簧咁

終於有個意志堅定嘅人出現

成日比習推去食屎
但佢又唔走先吹漲

支共沒有一個是無辜的

特工出身

其實總理係政府首長，國會多數黨領袖，佢under習近平只係無軍權，大陸係軍權最大

本來李乞強接班做坐館，權力鬥爭傾掂數以為搵件曱甴平，可以易於操控，點知一鑊熟

廿二世紀仲有人信真係一個人話曬事

有些少分別

龍椅咁款

完全唔撚覺得邊忽正氣, 全部嘔心貪污日日屌女主播

咪又係共匪

朗讀共產八股

共剷黨無一個係無辜

佢上左賊船，佢都無辦法

中共無一個人係無辜

sorry中国仲係18世紀

溫家實個樣望落去都唔似大奸大惡啦 , 內裡咪一樣係大仆街嚟

但佢佢任內有雞叫

讀幾多書都好幾有智識都好，都鬥唔贏小學然

on9

咁又唔係喎
老毛好撚忌周架

周忌毛魔仲多
睇下毛魔就死果陣周個反應

兩個都忌啦

毛都一直唔敢明刀明槍攪周

都係瞞住佢唔比佢知生cancer拖死佢

因為周有用姐

習近平話晒紅二代，算係權貴，點解個視野同個農民冇分別
係唔係上山下鄉搞到他痴咗線

周掌握住情報系統

連老毛睡房都裝偷聽器

國安法用中指禁投票制

共產黨做到咁高位點會有好人

共產黨高層好黃

佢做省書記做到鄧冬菇，點知陰差陽錯上咗位，又好彩拿到攻略先可以肅清異己，然後拿握大權
所以一見真章就柒到唔敢睇，打回原形

中共都有黃

呢個五毛post咁明顯既
拉